覺唔覺偷渡去台灣隨時係局嚟

真心覺得普通人
又會俾佢易搵到呢類門路可以逃走
懷疑偷渡係上面底個浸生意
係俾人專偷渡去賭錢 叫雞

見到呢排政府用一年議席換民主派分化
再慢慢清算
心諗成件事都古古怪怪咁

可能一見有到有香港後生偷渡即通報